聽日有無人同我一樣做獨行俠？

我聽日自己去！

有無絲打一齊去？

身為一個毒j 自己都照出

有乜所謂
又唔係開party
我都係自己去之嘛
約嚟約去咁煩

12號都係自己一個係屋企打aoc

唔好咁啦巴打

我水行俠

你真係好毒

上次都係自己去 大把同行
唔洗怕

毒撚係咁架啦

反正隻game入邊咁多同路人

其實冇所謂，都係各行各

單機

一齊啦！！

聽日銅鑼灣見!